岩岩接左隻貓番屋企，有咩要注意？

如題

屋企無其他動物
佢依加匿左入電腦枱個櫃到
新環境好似好驚咁
已經準備曬貓糧，水，貓砂，貓窩
係咪由佢就得？

開錯台添。。。。

同佢傾下計

認真 你準備晒d野
之後當屋企無貓就得 你愈理佢 佢愈大壓力
之後慢慢就慣架喇

無圖學人開post

整窗網

可以去12蚊店買呢隻用索帶紮喺窗花

一早整曬啦